《孝子系列》福岡行程搏屌

第一次同屋企人去旅行
小弟加2老

day 1
0730 hkia departure
1200 fuk arrival
1300 lunch
1400 check in + settle down
1500 住吉神社？櫛田神社？
1600 canal city
1800 dinner 季樂
1900 ?????

day 2
morning 太宰府天滿宮
noon
afternoon 博多百貨
1800 dinner 蟹通
1900 天神地下街

day 3
諗唔到
應該去海中之道 定豪斯登堡 定門司港 定唐戶市場？
屋企人唔太中意行

day 4-5
Yufuin 一泊兩食

day 5
返香港

請問太宰府係咪要轉車，係咪係咩日市到轉jr
由布院買左車票由福岡去由布院
求第3日行程
買野係咪都係運河城同地下街就夠
藥妝係咩位置先買會最好
想行街同觀光各一半，我個行程ok?
餐廳book左，但想知下午行程去餐廳會唔會好遠

豪斯登堡行死你

好

福肛垃圾地方
90%泡菜人

海中道有單車租
一定要租
但無小朋友悶死你

成個行程重頭執過都得

豪斯登堡已經一日

但豪斯登堡好悶

太宰府唔係去天神直接搭私鐵就到㗎咩？

係啱班文青去影柒相

如果坐西鐵 要係二日市轉車

藥妝我上次就天神地下街個度睇 有幾間
個度加埋樓上個商場都夠行成日

求屌

搵一日去門司港食海鮮&焗咖哩飯